阿根廷晉到級 小妹從此離開chlid燈

去屌狗

晉唔晉到都請你離開啦

專心做地盤佬

可以離開定
晉硬

你......邊位丫?
走啦7頭

我都唔識就訓教啦 小朋友

準備啦

好！

唔送啦

直播紅毛泥封西

其實你離唔離開 應該無人CARE

不如你玩下食屎 裸跑好過
雖然無乜新意

玩留

Child

仆街仔仲唔走，咪諗住改名當係走左丫
躝啦柒頭

88

改個名又返生
應承我唔好搞小動物發洩

唔送

byeeeeeee

快撚d走呀

妹你媽

再見

拜撚拜

去坐監啦

返地盤屌狗

Bye~

死柒開啦 垃圾狗

挽留手足

記住咪撚返嚟

唔挽留了bye

挽留

躝喇屌你老母

走啦屌你老母

走啦

唔走爛春袋呀

好行唔送

好波

回來吧